"Waarom?"
"Omdat een deel ervan was watermeloen."
"Dus was--ik merkte het.
Dat klopt beat al dat ik nooit gedacht over een hond niet eten watermeloen.
Het laat zien hoe een lichaam kan zien en niet zien op hetzelfde moment."
